2020年逝世四大偉人，高比，三浦春馬，譚炳文，小鬼

三浦春馬

仲有 老衲-

你食咗李登輝

老衲是不死的

李登輝收皮啦

衲dee隻仇女犬又唔放女性入list
吃屎啦